其實呢d野食唔食得？

好似係薄荷葉同蘿蔔絲

食得

硬係覺得塊唔撚係掛葉會被循環使用

通常飽得滯我都會食埋佢

高級日本料理店塊葉唔食
蘿蔔災用來刷新味蕾
但睇你個款去食cheap嘢
勸你唔好食個啲伴碟嘢

紫蘇, 唔係薄荷

唔會食
唔知用咗幾多手

on9？裝飾來嫁炸

係大葉(紫蘇葉)唔係薄荷葉
食得架,不過香味獨特、唔係人人鐘意

蘿蔔絲都食得,不過如果吸左血水就唔好食喇

好似有啲和果子係用紫蘇包住黎食

識人連粒菊花都食埋

仲有個隻竹葉呢

啲蘿蔔絲冇乜味
自己就唔會食

我記得係白色紅豆餡
有隻壽司係葉包住
好似出名奈良?箱壓?

係食cheap野
不過已經係我今年食過最好一間